加拿大邊區好？

我打算9月過加拿大讀grade11高中，我想問下以下邊三區會比較好，例如起社區文化，安全方面🤔？或者比較少大陸人？
Richmond,York Region, Peel District

Richmond有名你叫小香港

哦點解嘅，超多華人？我因為唔太熟😅

無錯，超過一半

咁york同peel呢？

Richmond 真係全用廣東話都生存到

😂😂😂尼個真係有d癲

我去探親行商場
大大隻殘體字貼係走火門
原文直接引用:
这是紧急出口，请看管好小孩
不要乱按

之後去到紅綠燈過馬路，見到棟住路牌(無影相)
大概記憶:
Do NOT Cross
(手掌公仔，即係香港既紅公仔)

ONLY Cross
綠公仔

以上路牌，小弟只曾係Richmond , B.C 見過
自己理解咩事

育空

真係富蚛蟈特色,不過我依家報左richmond, york同埋peel，如果淨係得richmond有offer，我都無得揀🤦🏻‍♂️

巴打無呃你
想食中餐可以由星期一飲茶，星期二打邊爐，星期三小菜，星期四茶餐廳，星期五宵夜食粥、油炸鬼，之後再重複，食一個月先有機會食曬咁多間

你係richmond ,BC
定richmond hill, On?

去到會唔會凍死

佢講緊Richmond hill 定Richmond. 雖然都係一樣咁多香港人

bc果個係richmond，york region同peel district都係ontario

前者東岸安省
後者 西岸卑詩大溫一部分

係起bc嘅richmond

一東一西喎

grade 11, 一兩年就升大學。 我會以你想升乜大學去定居， 搬屋真係好煩架

Peel 就多d 南亞人， York 未香港/韓國人囉
大陸人就周圍都有架喇

南亞人社區會唔會比較混亂？🤔

你呢一句，香港問好勒
去到加拿大咁問，告你種族岐視/煽動你有排煩

Bc好似出名難留

😅

你買樓定租屋定點 ?

咁無乜所謂， 其實加拿大都好安全， 唔會無神神俾人扑濕你， 只係交通就唔就腳

明白曬，因為我對南亞人印象一直唔係太理想先有咁嘅問題

咁你選返york,
peel 真係好多印度人

Richmond hill??

明白曬

bc果個richmond

🖕🏻

但york 同peel 都好大下。。有無話邊個市

York果間high school起markham，peel果間起Mississauga

你去得呢d 地方都唔係學英文架啦， 咁markham 啦

Sad左

建議你去D二線城市，會好過去華人集中地

建議睇清楚畢業之後咩玩法 點樣apply U

唔好一頭霧水咁過去

Markham 淪陷區嚟

Whitby幾好呀

唔好住亞洲人區啦

佢地d課程淺好多？

呢個網有卑詩省課程大綱
自己研究